沙田即時討論

邊度集合？

有冇人諗住入中大

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

咩情況

百步梯開始多人

我，係沙田，點入中大

救中大方法，全面癱瘓

大學站同水警基地有幾架狗車，入中大個條橋一圍就夾死晒，係城門河兩岸安全d

沙田大會堂附近聚集緊

Set緊rb

入唔到

等埋呀手足 黎緊

快快快

人呢？

源禾路 大會堂附近 持續移動

沙田燒緊狗車

狗車落單

沙田友頂住
辛苦大家

有狗車係吐露港

大會堂出咗tg

屌點去中大，我係沙田一架車都冇

真係去唔到

沙田可唔可以撤road block,冇人入到cu ，完全冇車
please!!!!